有冇辦法可以搵到個淨係知樣嘅人嘅contect

暗戀咗以前個補習阿sir好多年 好多次想問佢攞contect都唔敢 小學同學個家姐以前都喺同一間補習社做 想喺佢度入手但係搵唔到佢家姐fb/ig 斷咗線索
除咗直接問重有冇其他辦法可以刮到佢contect

咩名

冇名 咩都冇 淨係得樣 喺我個腦度

咁你畫出嚟。。。

如果佢幫你補英文嘅話實激死佢

contact*

通靈

cia

其實好易 睇人地幫唔幫你 香港咁細又咁多街坊

除非佢冇朋友

其實我返工有時會見到佢 之前返學搭車都有幾次見到佢 但係我唔敢問佢 喺佢格離連郁都唔敢

驚西咩 拎電話都驚同埋你問人地都唔一定比你

比你搵到又點呢？
追求人？

想 溝唔到都想傾下計 想自己釋懷 喺個心度收埋咗好多年好辛苦

屌唔敢做主動以前試過同一個人表幾次白都唔得 跟住就唔敢再做主動

咁多年冇其他人令你心動過咩？

有但係唔及得對佢咁多
鐘意咗個冇結果嘅咁多年真係自己都覺得自己on9

去返間野問？

可以點間 好似好奇怪咁

拎電話唔等於表白做朋友者

網上你就咁同我呢個陌生人吹水

現實反而笠水廢到

佢大你幾個年到？
不過你有時都撞到佢，
又真係幾奇妙。。。

咁佢始終女仔嚟架麻

我f3 f4嗰陣佢應該重讀緊大學 保守估計四五年 實際唔知

我就爛俾人屌慣 我都覺得自己廢

唉

唔識講平時我見到手足都幫佢地埋單飯錢/

買枝水比佢地啦

大膽d就得

人地都可能對佢冇興趣 電話咪比你

一係你試下打去間野問，或者EMAIL問，
唔洗現真身，應該唔尷尬卦!